Taylor憑爛片《CATS》爭兒童奧斯卡影后

有「兒童奧斯卡」之稱的年度Nickelodeon Kids' Choice頒獎禮（NKCA）即將於3月22日加州舉行，漫威超級英雄賣座片《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers：Endgame）橫掃11項最多提名，其中提名獎項包括最受歡迎電影與《阿拉丁》（Aladdin）及多部漫威超英片爭獎。而美國樂壇天后Taylor Swift亦獲5獎提名其中包括憑爛片《CATS》提名最受歡迎電影女演員與貝兒娜森（Brie Larson）及安祖蓮娜祖莉（Angelina Jolie）及Zendaya等女星爭獎！《CATS》最近才在金草莓獎獲8項最多提名。除了爭影后之外，Taylor亦提名最受歡迎女歌手與全球音樂巨星獎等。
此外，迪士尼賣座動畫《魔雪奇緣2》（Frozen II）、Henry Danger及Lil Nas X各獲4項提名。而韋史密夫（Will Smith）就憑《阿拉丁》爭最受歡迎電影男演員，他亦累積29次提名成為NKCA史上最多提名明星！

兒童奧斯卡

marvel fans會唔會難堪

唔撚係掛
呢套垃圾都有得爭獎?

唔覺 最好拎埋

cats有小朋友入場咩？

呢套唔係鬼片嚟咩？咁撚恐怖

你意思話佢地小學雞?

今年真係太多對手勁到離地姐，如果endgame 上年出應該都R到一兩個技術獎

其實點解dc fans會覺得marvel fans會恨呢d獎
入場睇擺明爆谷戲娛樂下都唔會預有咩深度架啦

之前黑豹入圍都比marvel fans屌到暈啦

依套野真係好恐怖屌你老母人型貓